想收部iphone玩airdrop文宣, 收邊部抵屌?

7/8

我有部7 Plus多咗出嚟
有冇興趣？

無乜用 仲有幾多人會開airdrop

好少人開airdrop

啲人成日DECLINE完就熄airdrop

咁樣咩

你預十個人得兩個人會收，仲要本身開airdrop 嘅人就少，如果你想用下iPhone 為安全係可以，FBI都破唔到，但為airdrop 就無謂啦

6s平平地

而家已經無用

SE 啦

好少人收同埋效益唔大最平iphone 6 二手，千一左右

但千一可以買連續供墨printer 瘋狂印

好多都唔知點樣熄 之後就會狂炸林鄭J圖逼佢收

邊到買到

SE
但講真不如整貼紙快閃周圍痴仲好

唔同玩法姐

有部6s 16gb 粉紅色
岩唔岩洗？

有部5s 32gb black

有火牛+充電線+玻璃mon貼(未貼)